你最需要她的時候，她卻對你視而不見

你知道，哭是沒用的。即使是錐心的痛，也只有一人默默忍下淚水，然後撐過去。

係咪你喺佢最需要你嘅時候對佢視而不見呀

人不欠我，我不欠人